國不國讀hku又自稱3大真係好噁心

搏人問:3大?ust定cu呀
hku仔:sor,hku

決定大個入ou之後瘋狂利申大專

鯨大低賤啲定asshole低賤啲？

我覺得SPACE>🐳